一人一個唔可以問女朋友既問題

你剪左頭髮架啦??

你肥左？

咁多人死 唔見你死？

我粗d定你之前果d粗d

你老母塊西靚你咁多既?

又買呀？

想食咩?

你有咩想買？

你咩cup

你其實係港女

你今日係咪冇化妝？

出得門口未

之前有冇派過帽